［認真］本人正式宣布退出高登

再見了

再見

歡迎

呢度唔係高登

其實想知你係咪真係林浩基

wellcome

陳豪賭兩場

你覺得呢 ##fatc

高登

我都唔知點解啲人會當左你係

要反口，不了

渣ga，咁耐先退

屌 死番去高登啦 仆街仔

走啦你 冇人想知

垃圾

版友#胡國興幾時死

退出左，不了

走撚開啦屌人老母 青政熱狗打手